反送中 令我以爲差點可以忘記佢

過去一星期
69 612 616 走出來
剩餘既生活仿佛只剩下返工同反送中
每晚幾夜收工 都要追哂所有news先瞓
漸漸以為自己可以忘記佢

但係當夜深 瞓上床時
又不知不覺地想起她了
原來一直也忘記不了
真係好掛住佢

我發夢都諗緊支爆

對唔住巴打 因為我真係仲會諗起佢

巴打散咗幾耐？

同你一樣...